---
date: 2020-04-07 18:09:00
images:
- /uploads/hbc-310-7__q8fjni.png
layout: post
title: Un petit challenge pendant le confinement !
---
<div class="news__content smart_pictures_width">
<span>Allez comme ça commence à faire vraiment vraiment vraiment long, je vous propose un petit jeu pour occuper toute la famille. N'hésitez pas m'envoyer vos vidéos. </span>
<span>On challenge bien entendu tous les clubs du 35, de Bretagne, de France et du monde entier </span><span> ! </span>
<span><span>#Teamhbc310 </span></span><span><span><span></span></span></span> </div>